［集思廣益］老死原來對我有意思...

我地兩個大大話話識咗都有十年，
尋日佢突登嚟接我放工，
仲問我記唔記得係咩日子，
咁我梗係唔知咩事啦屌，
佢就講話係我地相識十週年。
我心諗乜佢男人老狗記埋啲咁嘅嘢，
不過都算啦見佢咁著重我地嘅情義，
心底裡都係有啲開心嘅。

食食吓飯嗰陣，佢無啦啦同我講，
問我可唔可以同佢喺埋一齊，
佢話想講呢句說話已經有成十年，
一早就認定咗我係佢另一半。

唔知點解嗰吓當下我係覺得有啲sweet，
但我始終都有個男友對我好好，
我唔可以就咁背叛自己男友，
呢方面又唔想放棄呢位老死對我嘅情誼。

咁多位，我應該如何是好？

唔緊要啦，大家都係有棍嘅
咪睇下邊個菊花正啲

紅絲

我都諗左去BL嗰邊

互屌

搵埋你男友一齊圍圈玩共振囉

我唔係港女囉

你同自己條條有冇十年？如果有咁佢講既可信性比較高。如果你近十年中間有單身過，佢期間應該會想追你

同男友梗係無十年咁耐啦，
但每次我有啲咩感情問題都會同佢傾，
佢都好肯俾意見我，每次都好中肯，
我都唔覺佢對我有意思

原本已經有仔就唔好咁衰啦，咁同比帽你男帶有咩分別。鍾意你耐還一件事，但都可能其實一齊左先發覺唔適合架，到時咪盞搞

咁佢似係鐘意左你一段時間，可能十年前係好感，慢慢愈黎愈鐘意，而家就忍唔住

食兩家

gay post